[文宣] 「緊急法」繞過立法，宣佈香港法制已死

Twitter 戰線
強調引用緊急法 已經打破左香港既立法體制

我地要宣佈香港法制已死
目標就係要打殘香港既政治經濟地位

仲有要宣傳香港已經進入緊急狀態 令香港股市急瀉

建議hashtag
#EmergencyLaw
#HKEmergency

例如:

Hong Kong Emergency Law.
#EmergencyLaw
#HKEmergency

有想推既文宣唔該係下面回
我會幫手推

推1/10

推2/10

推3/10

推

push

推4/10

推5/10

Push

一國兩制名存實亡 以後再沒有香港特別行政區 只有香港市

叫其他國家出黑色旅遊警示

呢張相真係好L得人驚

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10 唔該大家

Tui

推一推